［突發］名導演李力持話支持睇好戲

拍你既喜劇之蝗啦，呀，唔係你比人定性左侵犯版權喎

藝人清算名單：

李力持
宋芝齡

請各位巴絲陸續add

真係笑話!@#$#^#&

技窮就收撚皮啦

賤格

佢係咪唔記得自己拍過國產007

呢d弱智廢老，不意外

咪再推呢d垃圾

廢老

推